劉馬車借完錢玩人格分裂,由債仔變債主？

上網咁啱睇到個post
人格分裂真係恐撚怖

人渣係要推撚到世界盡頭！

繼續推！

youtube都有陳家樂屌柒垃圾車借錢唔還既片

而陳家樂同玉龍馬車有一輪係三出三入又咩三劍俠,好撚fd,竟然咁都反面

黑食黑好精彩